早幾日黑警仲想扮有做野, 今日即刻打柒你地香港人

早幾日元朗恐襲終於告暴動
黑警私醫院刑即刻拘捕
將軍澳斬人都至少肯拉人(雖然根本唔係佢地查出黎)

仆你個街 今日即刻派畜龍防暴狗打人

同黨鐵勾結
繼續射爆人眼 射過期tg
繼續係鏡頭前濫用私刑
鬧市民/記者曱甴垃圾, 交得少稅過佢地班狗
係公眾平台射tg
亂開槍射中市民心口同個頭

想做戲就做全套啦 你地班前線狗又引唔到手, 把口又收唔到, EQ又低

冇人再信你地班死黑警呀

條撚樣原來識中文

Trump仔開火

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

好心你地唔好扮啦 見到都噁心

今日扮扮下扮唔出 終於又要露出畜牲既面目

你地班警狗前線根本控制唔到自己

班狗前線根本失曬控

依個香港越黎越離譜

報應